點解酒樓冇䱽魚賣

明明真果d槍魚好Q貴